FIFA19 ULTIMATE TEAM討論區 (217) 垃圾bb icon sbc

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

啊！！！！！
好撚懊惱做唔做好

Sam等你做雷斯食評
同mid blanc比較如何

有冇人刷weekly obj. 既friendly 任？

有隻fb alves 加隻de gea輕鬆連線

唔洗等我啦，大把人做咗
同埋我係換走列卡特

Sam gor baby icon中咩

佩老大

所以咪話好後悔

整左隻雷斯擺落2隊就要neuer 轉Cechor 買隻De gea 但成100k擺二隊用又好唔抵

Sam gor fdly?

雷斯都係2隊

cls

德甲 POTM last sbc 咁都唔夠85 rating ? 食bug 呀？

一隊hybrid 得太耐 中堅位要用聖誕保定+Icon先連到togs利雲+91reus

我依家唔得呀
應該要5，6點或者今晚
同埋比我做咗隻雷斯先

手郁郁想做Luiz

華斯基斯換艾斯柏斯

Goretzka有無食評 定 FFS havertz 主要support C朗
Ballack會落反CDM

砌隻哥利斯卡 4222唔用保定都夠chem

做左電欺就用唔到91 reus or e巴 好9結 diu

咁既話唔會做 俾我

雷斯

Tie仔食咩chem?

依家個陣

上：賣簡迪再用李華度做rijkard icon sbc 然後再加隻Lm

下：賣簡迪 買88 rijkard 再加隻cm

Btw tie仔好難夾

唔知點解做完雷斯 隻施治即刻有加成 無初初禁垃圾

除左伊巴 fb 都係勁得一排 或者岩用一排就會有缺陷想郁 如果要為佢變陣就算啦

屌真係唔多識用尼馬
打左咁多場都無乜建樹

轉toty 即使up一個grade

打cm cdm baby blanc好定prime petit好
價錢唔重要

好多fb卡其實得一陣貨仔 為左佢放棄91reus 好唔底

呢度個個都討論icon
我呢啲窮撚

岩岩Panic sell左隻89 blanc，而家手頭上有126萬，隊波要點up？
一次過想換lb 87mendy ，cm普巴
定係一炮過換隻best/crespo/larrson？
平時打開推邊斬燒味比ibra

本身列卡特+potm VVD, 做唔做fb 雷斯換VVD好

anchor

窮撚為左做雷斯搞到右翼用緊82 lucas 同82shaqiri

btw luiz食shadow定anchor

換列卡特

一定係shadow
佢phy嗰邊嘅數值已經好夠
食shadow再加快d

B隊咁既陣 暫時隻pedro完全係垃圾 擺左翼跑唔起射唔到波又唔靈活又唔撞得
等緊夠14張換隻迪路菲奧爆佢
其實Sterling用落都麻麻(轉位後擺右路 仲差過potm lucas)
古天奴cam好正
Cech 開game用過84if version 廢到痴線 唔知呢張點

VVD同mendy會唔夠chem

上同中full chem 下arthur 8chem 大家會點簡

屌你b隊用icon

噉樣射法都係入3球

同A隊共用
每兩場食一張fitness

隊野貴過好多人a隊

b隊 a隊 輪打WL ?

定b隊打sb?

會長真係好撚好人 仲闊佬過黃大仙

ff 緊91reus upgrade加到85氣

btw有無人用緊reus 放邊個位最好4222

其實我發覺打wl俾你連贏兩三場就想做到你輸返

輪住打 無咁悶
其實兩隊級數差唔多
B隊全untrade
A隊半隊untrade

睇完就知其實都係得呢啲料
仲要untrade頂死左boateng個位無得upgrade
成鳩日輸佢
希望聖誕張多蒙特中堅有得refresh就換佢入隊算

爽過炒卡

我都想知佢究竟係點計

冇乜硬吹卡，88雷斯好定88VVD好？

計少一隻貴好多
上次POTM福仔已經係咁
比佢面數個ovr rating requirements呃咗

後備st擺 Headline Arnautovic定普金美羊好

好屎銀2 Only

shing入決賽

屌 呢度月我用左利雲 加 89候活先夠做

最on9係放哂全85都仲係未夠

Middle Blanc+toty Varane+ 25圖
定
FB雷斯+toty Ramos+ddg

你哋隻雷斯食咩chem
Btw終於可以整走25圖 爽到

10隻人但計11隻人over rate

岩岩有兩場對利雲同韋利撞死
直衝禁區起腳波都唔洗扭

下

見好多人做咗雷斯，有冇食評
食咩chem好？

放咗IF goretzka同SIF Fabinho終於做到

好後悔無整拜仁隻左翼幻幻
依家差隻世三夾唔到chem
一係就要買Icon左翼 但身家得500k
諗緊可以整返隻nedved同reus轉返位

所以咪話EA仆街
無為意的話肯定會低估左cost

歐聯卡幾時upgrade？
做完fb luiz想放左隻86kim

要祭卡斯拿斯做雷斯啦 睇黎

諗住祭曬卡斯同cech兩張整完一場都未用過

3星腳出成一招係咪一定飛機，隻bb老馬試幾次都飛機

加埋Howard 三張keeper 我都已經祭晒

換左啲球員wl戰積都無進步
打埋今次wl賣功課轉愛隊算
而家：

轉全愛隊：

人地D 比賽都係 係咁斬

咁依家咁踢係最易入波

煩緊右路，89包皮+TOTY bale + 廢閘 定 88包皮 + 屁馬 + 橙lala

有冇人而家解friendly個任？

車？
btw應該夠錢上埋sif salah同夏神啦

原來同一個wl可以打同一條友兩次？

祭品sbc

包皮係右ST，4222/41212

除非個陣分別好大
唔係wl真係唔會差太遠

啲肥料升撚完未。。

3, 4次都得

prime波叔 輪換都得

連續幾場入人幾球角球好過意唔去

後者

真愛隊
費倫天拿fans
耐可真係冇咩費記人可以「用」
最多換多隻Future star Lafont

唔夠人能力值屈都冇所謂
輸比佢地果d正常
鸁到icon隊守和到爆機隊都好開心

琴日用候活做baby icon
今日用聖卡西做雷斯
仲有隻施治

Baby icon sbc中左Moore 用落唔差，唔知係咪蜜月期，拍住middle blanc效果好過拉膠，爭扎緊做唔做luiz

窮撚冇課金
係得呢d人腳

用89候活 30k 平出面89rate 30k 又唔要高chem
真係為fb sbc 而出既 2隻龍

咁都係照儲錢啦，主要係想上ST包皮、但係唔賣人呢一刻上唔到，要用硬吹

雷斯取唔取代到prime rio

都有d心郁整雷斯 幾正同埋貪佢個爆炸頭 不過另一隻中堅已經untrade sol campbell 用埋雷斯 後場基本上唔郁得

會唔會諗多左

西甲有啲咩rw好用,budget 都係100000到

爭咁隻雷哥

想fb雷斯入西甲陣。各位有咩意見?
本身同緊華拉膠加古圖，不過經常派膠，今次想順便轉埋聖基亞。

繼續求教 大概有400k 必要時可賣dgg換cech 請問應該點改善好

mahrez上sif

有無巴打有食評 如果想將雷斯換走隻保定有下面幾個方法

A) Reus prime Nedved Mbappe
B) Middle Henry Reus Mbappe
C) Mbappe Reus Prime Rivaldo
D) Sbc Gnabry Reus Mbappe

越睇就越後悔唔整加拿大幻幻
其他垃圾sbc做整咁濟 唯獨佢無整

隻baby老馬好唔好用呀？有啲想買

諗住套返隻rio 換錢

隻toty kante越黎越貴本來就黎買到

依家d sbc 炒到勁貴

平1m 就應該無取代咁勁，但stats就差唔多

係咪mahrez最好 salah個d呢？

那有錢
如果FIFA有巴迪斯圖達我一定課金都要買佢同雷哥

shing最後1場，大家一齊去支持吓
贏到就出國

巴打幾時開始鍾意費倫

3場2勝?

yes，依家1比1
啱啱開始第3場，打日本閪

Link?

岩岩輸個球

追返

成仔d 反應好正

大家覺得luiz勁d定 de ligt

lets go！！！

我都用左luiz換de ligt
因為有愛

好撚熱血

98年
Florence 去睇波都睇左4次
大個左先有能力去度
由現場睇到Toni Jovetic Gomez Rossi
到衣家Chiesa Simeone 既年代
上年隊長Astori 過左身我都有買花同頸巾加card放係球場門口

好撚好睇

我自己就覺得mahrez手感好d

用廿萬合左雷斯 pack回左幾萬 抵屌

好撚緊張!!!!!

有冇人諗過將隻luiz推上cdm換kante

體力唔容許

依家係咪2nd leg啦？

第3場依家

依場最後1場
生死戰

巴打知唔知係咪今晚會輪到意甲球員upgrade?

好 集氣

你覺得邊隻勁d

睇落de ligt好似幾鈍咁 但其他野好屈

好似法甲

贏到就出國

Luiz 用落點
搭 vvd 會唔會太鈍

應該未到法甲嘛，估係意甲/德甲 跟番weekly objective

vvd鈍過luiz啦

feel到佢手都震緊

因咩原因升到咁D Burki?

好的 謝謝你巴打

搞掂

出國！！！！！！！！！！

let's goooooo

gooooooooooooooo

攪掂

臨尾兩球移龍好撚勁

香港之光

有冇人放coins

移龍之鬼

好撚勁

條友係咪係咁係到扯緊電子煙其實

抖大氣姐

你係咪無比過賽
深呼吸呀大佬

亞一成

亞洲一哥

睇都FEEL到緊張
何況打嗰個

日本殺手

sam哥
你覺得8chem luiz+89 blanc+ddg
定 幻幻de ligt+88 rijkaard+vds好

好明顯手都震埋
好緊張呀屌
尤其2:1之後係咁pause個陣

佢呢個比賽係咪就係要次次WL27 win先有資格打果個世界杯？

London last 32👍

我睇都深呼吸 個心卜卜聲跳得勁撚快
C朗射罰球射十二碼都要深呼吸啦

係勁緊張

頂 miss左

未用過de ligt
不過我會揀1

liuz係咪值得做

luiz

唔該
咁砌仲平d 可以升級其他位

推

Feel到兩邊都好緊張
對面丙朗空曬都傳中

美羊 後段入黎好氣好力 爆到人on99

好撚尾機

有25圖已經唔洗諗 出25圖不如空龍算啦

800k左右 邊隻icon好
有諗過列卡特cb/hierro cb
定有其他簡

89 blanc

防中用緊blanc

自推求食評

啲icon moment 係咪出哂？

狗撚到 last man tackle紅左就dc走場

阿web今次咁快出左局

有無baby zola食評 想買佢連線

sony

屎忽痕想賣朗癲+橙啦啦 用番硬吹POTM hazard, alves ，拎舊錢上90古烈。係咁轉黎轉去蝕稅都蝕死，求屌醒

我係右邊

唔係...喱堆係第一批

出國係咪已經係twitch直播打lan對tekkz 個d

Moment D機率低到咁不如唔好出啦

之後出sbc比你做 唔係預比你抽到

有冇巴打幫我刷2場fdly
急需1隻fut swap嚟換zuber嚟祭

原來咁多車迷打ut
上幾個post已經見到有好幾個點都要死攬cech/torres

佢promo出得少又少人抽
下round有d勁野應該就好多人抽

Add me

alessandrini 係點拎？

加咗係咪入一球之後我走場都計？

試下，應該得 輪住做

mls league sbc

我地各入1球，之後我走場
睇吓計唔計

你入，我走 睇下得唔得先

好，不過要重開驚先

我係掉返轉砌功課都打得唔太好
大如砌返愛隊上到14win就上，
上唔到都叫用愛隊玩盡左力

走場果個唔計入 今朝刷左

姐係冇走嗰個就計？

我都係車迷
等緊a高
垃圾拜恩斯都有87
全盛A高要有90啦

得唔得？

我有計，今次到你

btw 你幾年車迷？正常die heart車應該都會死攬lampard + ballack 反正你都唔介意效果 鍾意就好

普金ramos 定 fb 雷斯勁
定差唔遠

緊係雷斯

我發覺我唔識燒味有冇兄弟可以教我點斬？

thanks

I love you

地雷斯一定要做

ICON 英撚/曼狗前鋒 : 老舒,連尼加,奧雲,雲佬,拿臣 邊隻好玩

買左勁貴既aspas 同 benzema 後終於做到

呢個sbc 四都pack 三個walkout,伊卡迪，notm 巴克利同馬迪

算唔錯啦

有冇巴打比比意見

拜恩斯flashback個季五大聯賽create chances最多
有幾垃圾

你技術咁多就係咁多，俾你全icon 都係冇分別啦

佢唔識呢個就係垃圾啦

所以最緊要打得開心，用有愛既球員特別開心

所以玩愛隊應該happy d

而家輸d波真係十球有七八球都係頭谷鎚

之前有位係咗好驚IF高斯尼蟹貨 想講可以出貨了賣得出延

你差隻蘇古迪斯喎

13場11勝 冇心機再打

有埋A高就可以整返隊愛轟

做POTM Rashford定係prime crespo sbc好?
有張bb icon做祭品..budget差唔多

a高要用icon夾

垃圾過A高既點都

一隻rio搞掂

13場12勝 冇心機too
唔知點解

依家淨係想抽一次icon

我轟點會用死獌狗
係都林柏特

我都係 尋日打左14w就算 打到冇心機冇咩動力

有種唔知打黎做乜既應覺

咁等佢出fb cahill啦
個d小豆 屎毒勁得個一季半季都有fb card
如果係咁 我覺得cahill都值得有 2012-2017幾撚穩定 勁就唔算 但勝在博命 穩定

咁即係有幾垃圾？

贏多兩場 多張紅卡都唔打？

雷斯真係勁到痴撚線 肯定勁過88列卡特

未87料囉

晏d先打

我都14w就算 依家無咩動力打

Shadow 長期無貨

夾唔到雷斯
鐘意雷斯多過佢

曼聯 利物浦 血統係唔同D 你睇其他開聯賽已經好耐冇FLASHBAC 全部都關英超

有時寧願貴價入shadow既卡黎用仲好

隻雷斯要用

anc 先 都好勁

87數值就垃圾
咁有咩球員係唔垃圾
你咁講半隊車都垃圾啦

Monday to Thursday

有冇人weekly抽中otw牙朗

fb先係得87你就知咩料啦
個d 小豆/屎毒勁得個一陣都有87
佢地未果d料囉

拜恩斯要有派拿先勁

雷斯食anchor 定 shadow 好？
anchor 可以加到99jumping

可唔可以upgrade吓日本仔
啲對手越嚟越多勁卡，用日本隊越嚟越難打
成日畀對方啲中堅一嘢撞跌

燒味陣用巴打隻raul打翼同用返自己隻朗真係差好遠
放哂古同朗上去真係頂到好爽

anchor啦 中堅唔洗咁快 80幾夠

第一次金一

有126萬，點upgrade 好
想換左史獨同熱山

巴打想問你係咪就咁逆足cross 唔洗禁L1?
跟你打法 cross左幾次逆足就比人捉到路
但係咁斬真係幾好玩

同埋有陣時好難做到波比翼落底 兩翼成日番左去回防 巴打你點set到啲play

點解啲84升到咁貴

你地講到咁勁 為左電欺試下轉咁樣打今星期WL先 隻swap Juan 換左廢是哂放左閘睇下咩料先

會出番C朗架咩

話緊你睇fifa rating就話人垃圾呀
唔睇波就唔好衝出嚟啦
同你講球員數據就攞fifa數值

Sif or hl 普巴好？
如果hl普巴就用普金st
Sif 就拍hl福仔

再問
打cm cdm用baby blanc定prime petit好

btw隻luiz又頂得角又可以後追撞人好撚正
斬個角有luiz ibra toty bale去頂
對面都唔知點守好

入完佢波 佢start完就卡左係度 熄game係咪會當我走場 已經等左半粒鐘

是撚但啦 你鍾意吹奏件垃圾拜恩斯上天未繼續囉

有無人發現呢兩個任可以chok 肥料出黎，上面個個只需要4隻普金

除左icon vvd 終於有人角球可以頂贏古烈同伊巴

hl rashford
alex andro-fb luiz-vvd-walker
DDG

話唔係垃圾就係吹奏
都係嘅 你依種人理解能力係咁上下

係呀 逆足斬唔會比龍接到 唔洗L1
逆足斬遠柱 順足就斬近柱
比人捉到路就試下fake shot dragback個d
面向禁區斬都唔錯
我係用隻閘彈彈波上去
如果好難彈上去都可以試下442

咁搶口，公道講句，閘係最比人忽視既一個位，就算打得好rating 都唔會高，除非好似細路咁，有幾多閘會過86
87rate 唔代表廢，之前西甲rb fb都係87

要keep英超？
史獨>sif salah
熱山>電欺
lloris>ddg

拜恩斯當打個季真係英超最強左閘
後A高年代

係咁踩拜恩斯 係咪利迷嚟

咁應該有埋Baggio
那有錢

難得香港有同好,好想去現場睇一次
Chiesa年代開始鍾意,之後降班到而家佢個仔都出埋黎

送左條mabelle鏈俾條女 然後問可唔可以課金 佢話俾我抽5封利是拎去課

原本西甲B隊，抽抽下變咗兩隊都四不像咁
做咗cech會做luiz
之後仲有2M左右，可以點執

笑左

好多巴打隊波升到咁上下真係衰d講句紅卡大獎都入唔到隊，難怪愈黎愈無動力

開口埋口垃圾

富者入唔到隊
窮者抽唔到
Ea比狗屌

mbappe+lala/lozano+荷蘭rb

which better

lozano way off

5封20都係100
核彈pack都唔夠

荷蘭rb is jable

可能人地5封1000呢

睇清楚人地講咩啦
用行為標籤佢係咩球隊球迷
根本邊一隊嘅球迷都有d咁既人
好似你咁

1舊水都課到20萬coin架

時間過得太快
當年仲係小學雞
係電視見到真人小志強
見衫又咁靚
轉眼間已到壯年

上年3月Astori

5封20就真係屌出黎
淘寶都唔做你生意

最後用咗18萬整
好彩d pack賺返5萬

Sam gor 整嚟替邊隻

用黎頂MALDINI得唔得呢雷C

列卡特

呢隻真屈機，過幾日無整果d又會話好後悔

我試緊用佢頂92 maldini

防守減分
進攻加好多分

列卡特跌到4字頭
希望雷斯sbc完咗會升返5字頭

冇錢整

今日GAMEPLAY係咪有D鈍

一星期前650k放左
雷斯勁佢好撚多真係

咁你抽成點先

想入93大簡
但又驚會跌到仆街
到底呢啲Optimus Prime係咪完左promo就無？

應間用嚟打wl試試

理想：好多84-86做sbc
現實：開100包都係81-83

我覺得勁過blanc添
用左佢打7場wl 6w

干蛇個H/M已經累我輸左2球
追到禁區就追唔貼
用開vidal都無咁嘅問題
有無咩setting可以解救?

賣佢啦

希望之後cb邊爐升翻上200幾k

50萬icon cb最好係咪88 rijkaard 用黎夾tie仔
同埋 88rijkaard+godin定varane好🤔

佢h/m完全冇問題喎，普巴h/l都係咁用
利申 干sir 400場用家

拜恩斯全盛戈陣曼聯不知幾想買佢 一個人打哂條左路 攻得守得 12碼罰球樣樣有 12-14/15 戈幾季勁到癲 同季你自己睇下有隻閘有佢咁全面

你D球員好冷門有love?

中田都好似踢過紫白合

又work rate 論

不如玩fm la 講到睇simulation 咁

有無巴打用過佢打CDM，數值好靚仔

要自動防守 搵toty簡迪
prime馬基 之類既野啦

依隻係cm btb多過cdm

仲有雷哥

用落普巴似h/h

25圖 真人都真係好撚柒廢

馬圖斯
矮
無其他缺點

其實馬基LH都會衝上黎

最好就死控cdm

前場就HL

中場就HH

後場就LH

perfect池

即係唔好用？有無食評

咁真係要玩fm
排完陣 等電腦同電腦打

大家隻Luiz Shadow定Anchor?

shadow無誤

想問下上轉下好唔好？如果轉下，有300k應該用住swap Jesus先好定買88vvd？

D84升到顛，用之前sbc整既肥料拉高仲好

sam仔車迷?
定係真係勁到唔係fans 都要整嘅lv

覺得除咗對家球迷好少有人會無啦啦狂踩一個球員啫 得罪利迷巴打有怪莫怪

唔係呀
係真係勁先整

打wl好lag 互相協議退場點禁

抽卡game
砌sbc game

有冇人已經砌咗隻alessandrini

呢度唔係好多tie迷咩？無左icon cb點夾chem

有無咁勁
用緊89 blanc + nif ramos
ramos 硬吹 blanc換luiz會唔會downgrade咗

8chem夠做

一撚定勁過拉狗

就係靠緊icon cb俾8chem佢

fb luiz or future star gomez better?

雷斯100%啦 唔洗講

我ramos硬吹郁唔到
不過可以平做fb luiz
之後賣blanc 去up 其他位
fb luiz有無blanc個lv

買埋st包皮袋已清
等埋今晚包皮轉90

有untrade gomez就唔洗整 除非你2隻都用

fb luiz + blanc
唔要拉狗

luiz同blanc調位 包皮同pogba調位好似可全隊full chem

係喎
thanks

上轉下算唔算upgrade ?

Cech 真心唔掂？

炒84賺咗50萬
希望出埋啲icon sbc 賣埋啲高rate可以賺到1m啦

龍唔用 ddg 係唔係 lloris 最好？

Alisson都好過Lloris

頭先打sb手痕對銅卡陣揀終極打，full team都係俾電腦炒
到底點樣先可以贏到終極

89Hierro定88 rijkaard好

唔該巴打
唔用 Rashord, 有冇其他suggestion?

猜9佢 佢哋9射都入

rij

咁我轉 IF Alison 了

有另一個巴打過IF SALAH
英超黎黎去去都係個D

無計啦 窮撚budget有限

有廿萬 換咩前鋒好？

點猜啊佢地無限身位，一壓就逼甩，之後要係自己禁區先搶到佢地波

簡迪做乜由280k跌到230k

有愛

普金 同埋拖仔

一有取代品 （類近）
就會跌得好急

有700k budget
應該買middle rijk定買卡做雷斯

有無推介？

呢期又多promo packs 又有英超upgrade

有冇pc嘅師兄可以幫手做weekly

連到chem就雷斯
rij 有比較下唔突出

如果下年出戰神icon 就正了

急住套現買rijkaard

大把人400k 300k個時入

拿拿聲打幾場squad battle搏聽日派彩中大獎

想問rijkaard 個aggression 咁低 會唔會好蝕？唔會自動波？

幾次E1都廢獎輕鬆玩算

5封利是加埋$150
夠課20萬coin

我330k入 前幾日280k想放

可以 但點ADD 你

430入，用咗700幾接近800場

我又冇乜留意喎我主要都係靠自己防守

我應該淨係玩過3-40場

Thx, 真係係咁chok d 肥料出黎

話時話 幾時到其他league有winter upgrade?

師兄介唔介意留低origin名

今晚 每個聯賽兩日好似係

今晚法甲
過2日意甲
再過2日德甲
之後西甲，最後就係其他

Ok了

課300k 唔做我生意..
同佢買加加埋埋都有2m 都唔做我生意

英超EA親生仔 WL期間upgrade英超
special cards英超出極都有 flashback成堆英超人

咁我都係手動控人防 不過有時控緊另一隻 電腦控rijkaard果時 會唔會唔太自動搶咁解

唔會 好積極

真係冇留意答你唔到

350入 好好用wo 必然正選

諗諗下留多少少德甲同法甲咭做之後d 81+ upgrade
應該(相對上)大少少機會中到高級肥料

dllm ea啱啱贏夠第11場睇完精華未出返menu就屈鳩我斷線唔計數

有86百姓簡迪頂簡迪 不過效果應該冇簡迪咁好

我隨時 我地各入一粒之後走？

應該係

拖仔做super sub

唔得，走嗰個唔計，冇走嗰個先計
姐係總共要刷4場，互相幫對方2次

收到 唔該SAM哥

untrade uel 干sir 定係拖仔做super sub 好

Me 阿狗Dna

等陣 人仔冇約

雷斯換走prime rio 是否不智

打左兩個WL 又有返d錢可以Upgrade返
入場隻暗金會轉伊巴
Upgrade後防既話有咩Icon好介紹
我會繼續儲返
同埋 費蘭癲奴88又幾好用...用落仲勁過簡迪咁 唔知點解d交波好得 跑冇數字上咁慢 似75pac

luiz d pack 門都唔開

慢慢

邀

想問問巴打覺得if pepe會唔會升
手持張84pepe

照計會

Sofifa 升到79
If 應該上82 正路再下一張都係84

比lui 哥屌打

成功

清個team好勁

每個星期都唔知浪費左幾多時間 下季希望唔好咁沉迷如果囉去做正經野就不得了 慢慢玩 加油巴打

想問下prime desailly係咪勁89 blanc好多
終於儲夠錢等到距地跌價
拍普金ddg 普金sandro fb電欺 sif lala ddg

手持張86 照計會升到90
Pac sho dri應該全過90

有冇巴打可提議下 我想換一隻Icon fb
搭88vvd

Cb *

唔係跟普金大數+幾多
係跟新嗰張普金嘅數值“掂唔掂到”第1張special卡

點會升90 咁richarlison 咪87

20分鐘贏4場 futchamp

如果想砌hybrid lm+cm 應該用ucl vinicius+IF Casemiro 定係 IF douhlas costa+ IF lucas leiva 好

咁誇

其實都鳩黎
隻laca 都87左

英超winter upgrade後，兩樣野，唔知係咪只係我覺得

POTM 奧巴較潛入後方d走位勁左好多，同之前兩個世界

拖仔直頭Kante級數，勁到痴線

大半季16goal 8ass
講真sif 大概90唔太過份

好彩早一個星期放左kante
如果唔係蝕到

tif

個個輸一球就quit得一個打到60幾分鐘

用左邊定右邊嗰組合好

86 lala 有無可能會升rating

唔止睇大數
睇埋細數
如果普金加完細數高過原本special card
咁堆special card都會升細數
升完細數就睇下計出黎會唔會影響到條大數

結果輸5:2

就算pepe普金升到86
都要tif 先升到90
有咩可能

邊間

我估pepe堆special card唔會加大數架喇

英超除fabinho 外有冇邊隻cb打到防中？

Samgor求教、blanc定烈卡特？

有冇ps4清互刷2場friendly season解任?

拉膠換雷斯好唔好
雷斯會7chem 但大力臣會10chem

azpilicueta?

而家開機add

依2隻揀緊係列卡特

sor，blanc先啱
傻撚咗

92 maldini

Hl 同 sif sandro 分別大唔大

Fb電欺勁到仆街 好撚頂得 身位模組好勁 無得輸
抵我賣走vdd

UP PEPE 只會加到79

點upgrade好
upgrade cb+rb or 上包皮好

細數加啲strengh都幾好

仲冇冇清未互刷

18w 2l 好驚

IF Mahrez+Walker or Mbappe+SIF Lala

好頭痛

後者啦 勁好多

睇嚟爆炸頭勁卡小隊指日可待

用咗幾場hl覺得同普金分別唔大....都係咁上下

SIF Lala係咪都唔夠walker黎

我覺得Lala好用啲
包皮都好用過馬列斯
我岩岩都轉咗

包皮一定好用啲
只係1516緊lala/walker

好，應該allin買middle blanc

86 lala > walker

blanc已經可以用一排，要上就rio

今年唔會有otw sbc ?

而家個meta 好似冇隻阿朗黎頂下頭槌唔係好掂

痴撚線對成隊TOTY

牙朗應該跌到170萬先識停

做左10個8個 81-86 upgrade
好似全部都真係81

86pepe走唔走好
47-8k平均價
升到61k
驚緊佢up唔到87

我冇貨了
慢慢打WL贏返錢算 輕鬆玩每個星期14w收工

電欺食咩chem好

shadow
btw唔要nesta，cdm擺返隻kante，龍門ddg仲好啦
雷斯75體力打唔到防中

睇d 數值好似得得地 有隻untrade fabinho 諗住拎黎打cb.

雷斯夾VVD好撚癲
清好多波

Prime 雲達沙真係勁？

啲卡升到癲，點做電欺sbc

三中堅陣入場轉位？

Samg 我有800k買89blanc定88列卡特+82arias馬體閘既代替品

有冇清打fdly 唔想打wl
利申：d5垃圾

arias嘅代替品？
姐係咩

等最後一日

屌 諗緊放唔放左佢好

年vvd?

今年個市都唔識跌

巴打打唔打
想試吓隻 雷斯 同 包皮

SIF

即係搵其他人頂佢個位

blanc + arias

睇黎每個聯賽sbc 都加隻新落去

高空波制霸？
利申：整左未試 已經放定prime rio

佢好似講過winter upgrade會有2隻fb
雷斯係第1隻

再唔做升到40萬添

唔好話高空波
連地波都照閘住

50k做完電欺仲有1.3m淨點up好 btw大半隊硬吹
軍刀 cruyff salah都係硬吹

個倉差唔多清晒堆高rating人

電欺值唔值得做
Btw本身唔係88炸咩
搞咩

入場會轉41212

啱啱有場踢咗差唔多半場 我一直壓住嚟攻但差啲運 跟手搏到十二碼
對方即刻走場
浪費晒我啲時間 係都等我入埋先喇 勁冇品

89先係啱嗰個數值
ea一開始set錯咗做88

88 in game 實際stat

85同88 Van Dijk差得遠唔遠？
有冇巴打試過有啲評價？

唔係，細數都升咗好多
本身88個細數完全唔吸引，淨係composure 82已經唔洗諗
89就勁到仆街，composure變咗做87，其他都勁咗好多，即做

Werner sofifa 84–87 升3點 張HL會吾會由88升到91

想入黎抄

84 nif 86if 87sif 88tif 89hl
應該係咁

想問下點樣可以trade pile 有無限位?

球球L1 R1 到底點樣可以報復球球扭屎忽既柒頭

啲數值大強化 好似prime icon 變if prime咁

12w 3L > 13W 7 L
希望金一啦

好唔好賣左88 rijkaard 換middle rio同電欺夾？

仆街贏4-2對面走場搞到我卡咗喺回到球賽嗰度無倒數，點會好

打左1星期燒味陣
老老實實對雷斯真係難入D

冇計

是咪出返去當輸咗?

luiz好似幾正

正到仆街

試過當冇打
亦有巴打nat

同ibra 一樣做左先

不嬲早做早著數 琴晚310K

走啦
炒hype咋嘛

有計我贏嚇死

見futbin寫雷斯個價344k
做完打包ddg定換隻if vvd好

下次遇到依d情況嘅話
開psn個手機apps，之後睇吓自己個status
如果係寫住 fifa 19 in meun/選單內 就可以走
但如果寫住比賽中就千奇唔好走，同佢鬥長命

Push

多謝Sam Gor教路

我都係睇sony台先知

做咩唔開埋自己隊名, 你只係多人3個中龍咋WOR

仆街 雷斯咁撚勁 想做雷斯添

想問週任otw球員獎勵既球員係邊位
之前都有寫明，但今次無

人地8射8中
控球率又差唔多
Tackle又多咁多
冇gameplay睇+遮自己名開人地名

一開始16場11w，而家24場都係11w 好灰
有冇高手指點下，成日比開波3分鐘攻入

打cm 用Sif pogba 定ffs aouar 好呢

Blanc勁撚列 依家成條後防線好穩 唯獨是前面老二個含家剷累事

random 好似連之前果啲都抽到

普巴啦
btw fd唔fdly

好想瘋狂吹奏雷斯
幫我今集第一次上E3

咁咪有機會中牙朗

其實咁樣好撚閪 無啦啦開人名 你話條友做啲狗閪野就話姐 就算真係負碌都唔關佢事架 唔通要人道歉咩 屌就屌EA啦

執緊個陣 未買齊卡，搞掂再搵你

我就唔係高手，不過我每星期都會咁
我次次打到13就會卡 卡3-4場先上到14
1. 你心急左 要冷靜慢慢打 輸一兩場唔好灰 要打返自己節奏出黎 平時會射既位唔好因為之前唔得而再扭呀各樣 要拎返節奏
2. 對手其實係勁左 所以輸都係正常
睇下巴打你aim幾多Win 基本上14可以輕鬆打架

有無blanc 轉fb luiz用家 係咪差唔多lv 賣blanc的話可以換前面bb best

好
我想等到2點佢up埋隻包皮上90先打埋嗰3場wl佢
差3場先14勝依家冇嘢做

同問 如果41212 2 雷哥+sif pogba+ kante 會唔會俾人中出

why not both

雷哥cm？
應該大把選擇好過佢

係呀

可能我廢，上年十二月先開始玩fut，所以技術真係廢，同埋打法好單一，基本上贏果啲都係狂攻，鬥入波多，自己又唔識防，成日控隻人去防，結果比人一fake就空哂
多謝巴打，打到連輸8場真係好灰
aim14w 但未試過

本身有un 吹
焗住用黎連牙朗

英超有邊個ST或CF啱打翼？

宜家用緊IF Son同紅卡福仔兩個ST，開波後變左右兩邊翼
買咗奧巴（貪佢快）但用落麻麻地

重點係得廿萬左右

有 都係賣左blanc 買baby best。luiz同blanc睇唔到大分別，不過luiz少左主動拎波咁，但翼換左best真係差好遠

防守其實好靠經驗
打得多就會知對面下一步會想點傳
最簡單就係見到對面有傳直線嘅機會，即刻控條友追住對面走緊位嗰個，咁就可以封到佢一次傳波機會

今晚係咪法甲upgrade
隻pepe啲special card係咪會升好多 定都係睇ea心情

係 雷哥打cm

想收2m coins 有冇人放?

sofifa pepe升到79
但佢第1隻if係81，所以唔知佢會點升，有可能唔會升

場場都打日本人係咁delay

I know that feel bro
我又係個個星期都係11win去唔到14
今個星期頭10場甚至贏得兩場
上面巴打講得啱其實連輸幾場之後就真係要停
唔好為咗追返一場贏波而繼續，繼續打只會繼續輸

不過EA會做返俾你
差唔多時候佢就會送返幾場你贏波

咁係咪應該按實r，比ai防，然後自己控人預對方傳波位，因為自己控親好易fail同埋係咪要戒長傳，發現用就r1傳波遠少少都塞。

聽朝訓醒又要返工，今次上唔到14w，雖然覺得好可惜，但真係體會到自己廢

Fb luiz + potm vvd夠唔夠做

我就極唔推薦控死1個防中嚟防守嘅
練手控防守，靠自己防先會進步
盡量習慣控哂成隊嚟防守，迫搶又好，封對面傳波路線又好，都靠自己
打得多就會捉到應該點防，實會好過之前好多

長唔長傳依d嘢就好睇自己打法，個個都唔同

有冇辦法解決

打得外國人，delay都好正常

玩多幾年就會發覺
玩fifa eq緊要過技術

今日好冷靜咁玩
6場5W岩岩好14W
發覺冷靜果陣好小禁跑制
慢慢搓空位

我會控哂防中 中堅
應對不同情況
1. 人地反擊你 得返後面兩隻 你真係要手控中堅 L2逗住個位 如果人地明顯出現直線機會 你就要即刻係佢傳之前 轉隻近佢既中堅 追實佢 貼住佢個身 唔好比佢直線放狗
基本上你唔輕易出腳 都唔會失位
2. 陣地 控防中 唔好比佢輕易 禁區頂撞射
3. 禁區內 人地Sm 老實講對付sm勁既人係好難搞
我都係拎中堅L2逗住 貼埋去 但唔好一鳩撞落去
Sm緊既人仔 好脆皮好易比你一撞就跌 12碼
貼住就夠

迪布尼20萬真係幾抵用 遠射 直線 搶波都有 搞到87細爆好似好雞肋 3*wk+3*sm 好唔好換黑卡普巴好

岩岩最後一場都輸果陣睇化左，人地有技術加神獸，自己輸都好合理，然後熄機收工

我成日用長傳比SON硬爆上去

對面3中龍入3球
點解ea可以將我車神龍改到咁廢
好在贏咗

而家kdb190k都好似有

本來諗住入啲肥料炒 6-7k個陣覺得太貴點知過左陣變曬10幾k

cech真心廢到仆街 黃大仙黎 為左隻luiz neuer換cech 仆街射親都有 同84IF版完全feel唔到分別

身為車迷見到打鼓佬咁樣俾人sm真係肉赤到

其實基本上防守係成個陣咁睇
你手控主要就係為左令防守隊形完整
做到隊形完整之後
就可以選擇用隻人去行住
千其唔好標
到你防得多經驗多左
防守自然慢慢會好

龍黎講係得ddg neuer 同雲達沙用得過
其他龍都係無分別

包皮仲加

Lucas hernandez 點解成5000

ching岩岩出番黎？
你入game睇唔到個refresh 封面有佢張88？

都無出過GAME點知

前幾日英超未upgrade
ea已經po咗3個會upgrade嘅人出嚟
包皮88
250 87
reusbb 88

Colin_Law
衝鏡+Full replay好型？

其實今晚可能無sbc 無upgrade
因為星期日鬼佬唔開工

Ea開唔開工都睇唔出個分別係邊

ST版世三同沙拿都太貴未有錢
Sane同Sterling都好好用但唔啱位只可做super sub

sbc depay 變87plx

Lala 其他卡係咪唔會升

我次次replay都係L1+R1 skip咗佢算
除非對面下下full慶祝full replay就唔同

睇ea心情

升就好

正路就唔會升
佢升到78，d數值應該點都掂唔到if嗰隻

其實英超有無例子係升左細數但無升大數

你啱

有3次IF 都可以只+2點

Sam gor 防中而家咩配搭

potm vvd 拍住fb luiz係咪都屈 ？

Lyon個dembele竟然無得升

係

普金 kante + 普巴
普巴嚟緊會轉sif

打防中有無得諗
Work rate係mm
D stat其實拍得住d icon級防中

Kante 都仲夠頂嗎？

唔靈活

還好，搶波方面冇乜大問題

打draft用年簡99朗 表示去左第二個世界

體能打唔到b2b
佢防守stat勁過部分icon cb
但難連 除非有icon/toty gk

全個身得返10萬加隻古圖斯
又要諗計點做隻雷斯了
有冇巴打知 雷斯個Sbc 香港幾點完？想知派彩前定後完...

前

Thanks巴
連就連到了 用dumfries 同 vvd
係stamina 83麻麻

本身想用佢頂baby blanc
慳番d錢買進攻人

入場轉41212 有1.2m可以點upgrad

換啦緊係

雷斯食咩風格好

屌，終於上到E3,最後幾場，場場爆機隊，成個手掣都係汗

中堅夠咗馬隊同toty varane之外，其他都食shadow就得

TOTY馬些路

不過之後唔洗諗upgrade 兩隻都硬吹

諗緊雷斯頂馬隊free翻兩球出黎

我都係

定係換走salah好

德甲先

德甲

唔係法甲咩？

Witsel

沙拿是但啦 換上去就係包皮
反而TOTY馬些路咩位都打到
你鐘意同托里拉換位打CDM都得

之前幅圖個順序假架？
早知唔等啦咁

隻荷甲左閘唔錯wor

德早sbc

witsel 85

睇weekly objective 都無法甲
今個禮拜應該得英超，德甲同意甲

比張圖fake咗

今年德甲係契仔

維素otw唔知升到幾高rating呢 好想快啲套現

87雲拿 有冇得升

謝解答
岩岩計完數
85 rating個個用左4萬做
再搞搞先 thx

掃貨

同佢玩過幾陣pro club 人品好似幾好架

新嗰張delaney勁到

掃乜

唔係話法甲up 先，點解會德甲..

havertz
應該升86

法甲要等到星期四26:00？

之前普金包皮玩落唔太啱玩 if如何？

其實英超d人升唒未？
今年逐d逐d升好撚煩

升哂

射波勁好多，其他差唔多
包皮鳩扭搵位射已經好勁

啱啱睇完stats toty細佬好撚勁

同vvd夾chem
勁過tie仔

仲以為Delaney黑卡都有份升 點知唔upgrade走去出SBC

力量73
tie仔一嘢撞瓜佢

有冇得同tie仔鬥過？

99 Stamina
91 Agility
不過得175cm 好易被而家d鳩斬遠柱屈死

但佢90幾crossing

忍得好辛苦
upgrade完先抽得包

多先akanji冇出futmas果時仲話佢有得up先搞到咁貴

9x crossing 99 stamina
可以較進攻瘋狂斬波

依家升到16萬好放啦
遲下一兩日突然出otw sbc就

sancho 升完六圍無一項掂到if 係咪就無得升

似係

唔會呃你啦屌
最抵用TOTY

德甲唔算多人玩 又難搭chem 而家入人驚炒lone

攻就應該勁過tie仔
我不嬲都話tie仔係純防守最強，攻就唔好用佢啦

即係雲拿都冇得升

佢84都差唔多樣樣屌打啫喱
仲好撚靈活

雲拿係= 唔知有冇得升

等緊swap deal Da costa同potm Sancho升

如果打4231聖誕托同toty細佬雙防中會唔會太短

futbin話有

phy一樣 佢有機

ea今年好鳩

17w 2L 想停 聽日番工 重點係搵唔撚到人

Bayern 黑哥係咪冇得up

仲要分開UPGRADE
用其他聯賽個D 蝕左個WL

點會無得升
佢up完84，如果84 既卡出if 會86
即係已經過左原本果隻85if
所以會有

遲打係咁架啦

potm sancho有冇？

明知witsel都一定upgrade
點解隻otw仲可以又炒起多幾萬

今年好似唔係咁玩
你望下digne

禮拜五打十場 禮拜六日唔得閒岩岩夜晚先打
聽朝又無可能打到 真係個個禮拜趕頭趕命

唉
難得update左真樣
84真係用唔落

冇時間咪14W算

HL REUS睇唔睇好仲有得升

幾點upgrade呀
等緊放卡
成手貨

爭1場就14w

雷斯勁撚到d企位好靚，自動搶波
卡面又型，一定要整

st包皮都勁過普金好撚多
反應，傳波，射波都係另1個層次

potm reus
紅Delaney

potm sancho希望有得升

我都係14W 尋日打完 今日去享受週末 同FD打籃球
即刻開心哂

英超個日好似五點

雷斯同里奧個模組邊個好？

買埋包皮

入左5張IF havertz博下 Reus入場費太高

有d想賣rij換雷斯
但又要買返簡迪返黎

今年轉左 要是但滿足一個條件
新普金overall直接追到if
新普金6圍是但有1樣追到if

所以先會出現digne冇得升 新普金81 if繼續82

又會有laca 84上85 if上87 但son同樣84上85 if就冇得升

幾錢入

好似唔洗
我記得睇緊Castro

530K 如果照升2點都有800K掛

Uel 果張好似都有得up喎

Sam gor 咁快搵到錢

Btw, Rio 定 Blanc 轉 Luiz 好唔好

53K 如果照升2點都有80K掛

53k?
我頭先叫入個陣
50k樓下都有
可能比我刷左

我果晚4點幾訓唔著發現隻白簡迪升左

無la 50K一張都無

Uel都有得upgrade?

今次德甲除左reus仲有咩勁卡有upgrade

點樣將球員變返basic chemistry

buy basic card

uel未必炒得起
唔好入

本身有隻untrade toty vvd如果整埋雷斯變左兩邊閘位限死左 唔知做唔做好[black][/black]

GAMEPLAY頭上面箭咀點轉色?

宜家有50萬，後備有FB Tevez 聖誕拖仔 阿古路
請問可以點upgrade?
麻煩晒 咁多位巴打

做啦
walker/巴西閘+荷蘭閘

俾個陣黎望下
用簡迪打cdm應該可以放返閘位出黎

19K入咗隻玩下
Feel到唔對路 發現無人搶
停咗手

做張flashback david luiz

全英超有白簡迪可以考慮套現埋簡迪

係咪得Gk先可以轉

咩左閘？

我都係左巴西右荷蘭

do luiz
buy robertson+hazard

haps
荷甲sbc更新左獎勵

冇用過rio，答你唔到

gk係gk basic
其他就basic

係呀，賣咗列卡特+本身隻if包皮，啱啱好夠

唔係
有分gk basic同normal basic
唔好買錯

一定要

我都諗緊 但列卡特個價跌到痴左線
同埋我想用返tie仔

Strength 73
Heading 66

prime rio？
咁應該rio + luiz勁d

聽晚返來幫細爆轉返basic先 唔該哂上面幾位巴打解答

有無人用過PRIME 華朗

sam仔依家個陣點
neymar mbappe okay
pele kante pogba
tie blanc luiz lala
ddg

咁

較多人用就werner同witsel都有
之後泰亞高同甘美治+1

其他無人會理

雷斯換左里奧
希望雷斯踢得靚仔

only care potm reus & potm sancho

我用到

我個陣
電欺點都係得8chem
做唔做好

咩位
望落得一條路
shadow打cm位

佢無4星sm finishing又差 打cam好蝕
防守stat又唔算高 不過有身高
打cdm勉勉強強

rio我就真係唔敢講勁唔勁得過
但一定勁撚過哂1m以下嗰d先

雷斯算唔算icon級
second team係英超唔知做唔做好

下面po咗

如果做佢 左閘換唔換辛度或者馬細佬好

而家prime blanc 都1m 以下

有得換緊係換

8chem都勁過mendy

諗住好似baby blanc咁手控防守 希望唔會太慢..

我依家blanc + 雷c
打咗3場wl，好撚爽ibra頂唔贏我隻雷c

發覺EA對荷蘭迷幾好
條中後場幾靚仔

可惜overmas van basten bergkamp都有缺陷

Moments 版幫到你

cls
單刀嗰陣對面斷線

差10零萬整雷斯賣左隻阿朗套現
覺得阿朗仲有得跌 遲下再買番

用左幾場冇後悔，真係幾好用，我用錨，
企位幾好又夠pace，其實唔算平，
一堆sbc炒起晒d卡，但質素用落都唔貴，
加上英超又少勁中堅，同巴西佬，左閘大撚巴選擇其實真係要做呢隻，希望唔好得蜜月期啦

未去到白簡迪同伊巴咁超抵做
但真係值30萬質素

費明奴打CAM好唔好用？

食shadow啦
佢phy嗰d數值夠哂高
食shadow好勁架

預留左170萬做best sbc
希望出

好用 如果12月之前
依家大把比佢好既cam

又出？
之前唔係出過咩

佢意思應該係primer

仲諗住搵佢黎連chem換走迪布尼

做完雷斯 送兩隻施華

之前個隻只係better

抽哂d pack做雷斯sbc
抽到隻不死人
但硬吹 做sbc又哂

仲有張拿卡

回左一半

88 okay
90 good
93 better
94先係best

巴西中堅 done

Cls一個pack已經回一半血

而家應該買普金kante定換隻if vvd

不死人都唔會用架啦，點用得落手
緊係靠佢做sbc拉高個rating啦

十幾萬一張
都唔知幾時有高rate sbc用得到

嚟緊嘅wl，雷c出現率應該唔會少得過ibra

我會揀pogba換lerma

我連唔到線 但好想砌

un吹就唔洗計依d價錢啦，用唔著擺喺度都冇用
你用佢1張拉高哂d rating，可能你其他用返d本身有嘅低rate卡就做到

砌啦
一隻kante綠線搞掂啦
左閘用sandro，再加ddg咁已經得

而家做
準備掉隻untrade sol甘寶埋二邊

我換左佢要打散成個陣
都係算了

咁易link 都散

我全隊無英超
仲要諗左neymar 右包皮
中間賓爺干sir

得ddg epl

勁過sol幾班

一隻kante綠線啦

唔關事
無左高防中 再斷埋法甲條link

你地會揀邊隻 細爆防守遠射 89普巴有5*sm 4*wf

係既 但我隊波又阿朗 又屁馬

Havertz已改

你個陣係咪咁？

得一隻？

啱啱WL對咗隊好正
全英格蘭
但啲配搭好特別
有flash back有icon有普金有銀有銅
左唐寧中堅用A高龍門用卡臣.......

對哩啲擺明砌愛隊好過隊隊都功課隊

個市仲有貨
訓醒再賣

Sommer 92

雲拿升左

set咩價
會改price range ？

哇

REUS 94!!!!!

又真係跟普金咁樣加3點
但福仔個玩法又唔同，究竟點樣呀

雖然呢個係正常做法
但我唔鐘意pogba

85體力reus

94 Reus Stamina 85!!!

perfect

我隻sif reus 都升到93

一定係普巴啦
不過普巴一係普金，一係sif
if依隻同普金冇分別

類似 我用alves+verratti
都要7chem
不過望落好似唔錯

㩒入futbin睇Reus有成8張卡

咁vvd

Sancho remain

ea真係亂咁黎
jovic同poulsen又有得升

華拉提 換返做 kante 啦

好用呢隻，但張後生卡會升哂升完都掂唔到90

好彩之前冇放佢地

Reus

middle rio係未抵屌？

100萬做一隻94真係抵到爛

今個totw會唔會破紀錄地廢

Sommer同Reus up勁撚多

rio得prime勁

Sommer就算升到92係咪都冇人用

我岩岩仲賣左88 rijkaard
咁我應該入返咩中堅

睇完佢實測 CDM都唔係無得諗

sommer up到99都係冇人用
繼續用返ddg neuer

雷c

各位巴打 Icon 89 Hierro 同 88 Rijkaard 大家點簡

佢張92勁得89少少

已有
本身就係諗住用middle rio拍雷斯

183cm

Sommer之前個價入做祭品一流

比多20萬買blanc

prime定middle?

你地隻potm reus食咩chem

4231 隻blanc 同馬度迪帶唔到波上去
Blanc 換baby 施多夫好唔好
想要啲b2b中場

middle夠做
prime唔值再比多20萬

而家隻potm 直情係icon級黎

唔該巴打

我依家都係blanc + 雷c
好穩陣

本身91已經係
不過一直都諗唔到食咩chem好

gk 有冇推介
用過91 cech同 普金ddg 兩隻都係黃大仙

hawk

唔知hl lala有冇機會升

ddg都黃大仙？
最勁嘅龍嚟架啦
依隻驚一ddg一係neuer
再唔係就vds，但咁貴買個龍返嚟我就覺得唔值
普金ddg或者if ddg啦

用伊巴定用reus好呢

唔同玩法喎
btw隻左閘咩事，blanc同kante調位，之後轉sandro啦

今個星期應該無一隻totw有人用

Thx巴打

請問一下點解D人打SB可以打到有十幾萬分 到底做左D咩黎

pace shooting jumping都滿曬

唔斬燒味係咪reus好D

Sandro睇緊SIF

88 Rijkaard 89 Hierro 大家點簡

94 果隻Reus cls
85 stamina 83 strength

做電欺sbc

已做 搵緊佢拍檔

覺得係最抵做既sbc

可能我比ea迫害姐

唔該哂巴打

我都做左
連埋walkout 用左5萬
聽日先得閒試

等聽朝派彩再做電欺先
希望無伏

呢個鐘數都仲要打爆機隊

佢價值拎黎做sbc 幾抵

留名等睇Lala upgrade ''掂唔到''細數唔Upgrade

手持casillas+kroos
sbc神器 兩隻91

新lala 78
IF lala 81
細數應該好難掂到

希望有啦 想用89lala

但係邊度睇升兩點?
reus vvd咁高rating都升到三點真係唔公平

試左場Reus
係由好勁變到好撚勁

I think ea follow sofifa rating

其實呢啲數據點得出黎

想買隻baby 巴治奧玩下有冇食評

luiz搭熱山定vvd好

有排賣

middle 好好用好勁

vvd

Luiz + vvd =高空波唔駛驚

想問下有無good (MidBest)嘅食評

一係用okay，一係用better
good唔洗諗
m/l，仲要短氣

美職神翼依然好好用

我到而家SUPER SUB都仲係用MARTINEZ 無邊隻好得過佢

咁okay好啲定if包皮好啲 包皮淨係撚過普金 頂唔撚隻隻沙拿

最好就緊係both，雙st勁好J
利申 2隻都用緊
不過如果2揀1嘅話我會揀包皮

前場都勁到痴線

5星 sm 85 st/lm Prome

5星 sm sbc 86depay (應該會upgrade上 87 )

超平 fb huntelaar 頂到人地叫救命

仲有 87 古華仔

有錢可以玩 Cruyff

仲有 van basten 係超勁射手, 以前玩過, 有位射就入到 9 成

反而 mid seedorf 我玩唔掂

St有ibra同軍刀 同埋那有錢

Btw rw if包皮 I mean st買唔起

我知呀
7chem if包皮都可以，我之前都係咁
btw 如果右翼嘅我都係會揀包皮
始終快d同埋有5星sm

最後一場加時絕殺 終於G1

sif reus跌到仆街 個個都拎黎炒？
btw 94 reus

1M整隻ICON級真係幾抵 除左難LINK都無咩缺點

馬體閘arias冇機會升

reus OP到...

等派埋彩就整電欺
依家整30萬已經有找

屌呀 張月最佳辛祖咁都唔升？

Alex Sandro唔知有冇得升

意假幾時UP?

又三包最高78 閪驚

不得了 reus + witsew大upgrade

哇 我張Sommer升到92 雖然都係SBC料

中ddg

古華特都係一個好好用既ST

中左華拉迪 84巴克利 PAPA
伊拿拉文迪 阿辛祖 85pizzi
放哂全部收返D錢

唔係星期3完咩

Sbc中bale

上下咁轉算唔算upgrade？
係既話會轉左cm blanc先

tif未up拎左黎做sbc 蝕鳩左

之前呢到個個話akanji咁貴winter最少變84 白簡咁平唔會升幾多

有冇巴打用過隻Future Stars Havertz?
好唔好用?

今日SB派彩

Due to an error on our part, HL Sommer’s OVR is 92 instead of 90. His attributes correspond to a 90 OVR level IF. To avoid disadvantaging players who bought him at 92 OVR, we won’t correct the error. 1/2

EA

無走位 廢

Sancho，Bellerarbi無得升真係你玩哂啦EA

200萬可以點up呢隊？諗緊好冇買90henry
入場轉41212 各位巴打比d意見

黑馬換普金harzad 諗唔諗得過

成個禮拜冇玩 想問而家係咪屈返健康射定係繼續燒味

收山腳換toty kante啦

隻HL Sommer做咩升到92早知買多幾隻啦

痴撚線 是鳩但咁撚樣

琴日經歷左我今次FIFA19最荒謬一場wl
令到我即刻熄機訓教 唔撚想再玩

我全場射33中24 入2
對面射2中2 入2 最尾我個龍門派膠 唔知做乜撚野 用隻腳撞個波入自己龍 OWN GOAL左 絕殺左自己 2:3

唔係巴打所講既咩中場射波ai block左 都刷到射門
係實實在在絕大部份都係射中龍 但係比佢隻viviano 全部神救
冇錯 係viviano 呀!!!

EA出錯 慣啦

人地有移龍呀

冇移龍
有移龍既話 佢移多兩球 我都識射啦

次次對面龍上身我都會同自己講 對面移龍高手嚟 條氣會順啲

toty迪布尼啦

琴日對過對面隊有fb luiz
對完即刻要整了 勁到癲

90 henry有無食評
諗住用黎打正前 Dribbling 會唔會好低
本身用緊普金neymar但得5 chem

Feel到隻年包皮開始黎料
啲單刀係咁炒 又會空晒飛機

痴線 勁多95up

有時對面龍門真係一場好多次神救 好癲
點射都救到 擺明做鳩人

後防本身10chem, 列卡特換左雷斯，VVD同mendy得番8chem, 值唔值得換

包皮點樣可以連得好啲 用86lala既話 vvd得番6chem

其實就算頂級前鋒間唔中都會咁
多數因爲隱藏狀態問題
唯一解決方法係練好綠燈

Kante 推上去poba 個位， kante 個位轉 邊爐

用返walker
係細路得8

20個做電欺 定加多少少博下 baby icon 好

用緊tie 列卡特 SIF VVD 橙lala，要擺luiz就淨係可以換走VVD，值唔值？

換走列卡特攪唔掂tie仔

電欺

20k做左雷斯 決定放里奧套現

岩岩派獎中左隻尼馬 點砌好

用完就知佢同icon差無幾

baby icon 太多垃圾啦... 你覺得自己有運中到pele 油雞就做icon啦

baby icon黎講 我覺得西多/blanc都可以 但真係好撚多垃圾

冇錯
而家我望撚住隻baby seedorf ...

好啦, 都係做電欺算, baby 西多唔好用?

雷斯 check SBC 成本價 30萬 做唔做得過? (身上好少卡可以放落去做)
有無巴打可以share 下SBC 雷斯平價做法?

暫時唔知佢定位係咩
模組唔算強
防守唔太得
射波ok 但係打進攻中場好似仲鈍過哲學家

cm幾好用
身型幾好

用卡斯拿斯，候活 整1個85同1個84已經拉到好平
最後一個用埋之前打果堆weekly objective 送既人整

如果之前無做卡斯同候活呢咁

無卡又想做咪買人

所以30萬 untradable 都值得做? 因為呢兩個星期太忙, 無玩UT

我見reddit同呢到都大部分係正皮嘅

好, 而加去做, 唔該硒巴打

因為仲用緊 普金山齊士+ IF bailey

而家全部買的話
30萬真心未必夠
時間唔多 可以的話預鬆少少個budget

有無邊隻平價icon好用？

咩位

咁要做啦 你個兩隻cb唔勁

放ps4 coins
包卡包稅

日日俾人中出

搏，你都識講係搏啦

咁都問得出都係犯賤格多

建議搏baby icon 出pele 油雞!

係，有時d巴打係好笑。雖然近排d sbc帶挈我執唔少，但真係唔明個baby icon sbc咁嘅值搏律vs咁嘅成本價，都有咁多人去買貴卡做嚟搏係咩玩法。